Spider-Man玩家請願製作團隊求婚彩蛋成真 女方卻提前分手

PS4 英雄電影遊戲新作《Marvel's Spider-Man》強勢登場， 從各方評測來看本次由 Insomniac Games 團隊打造的版本相較於其他蜘蛛人遊戲在系統、人物、音效上都大大升級，而漫威繼如ㄧ往既往的特色-滿滿的彩蛋，不論是在背景音效與遊戲橋段搭配，主線劇情、遊戲細節滿滿與蜘蛛俠歷年電影、漫畫有關的驚喜彩蛋。不過近日卻出現了一顆話題性超越電影本身，卻成為一名超級粉絲最傷痛的彩蛋。

在遊戲中蜘蛛人劇院前看板上的公開求婚看起來很浪漫吧！

今年五月份，一名超級粉絲玩家 Schultz 向製作團隊 Insomniac Games 請求的提議，由於女友 Maddie 曾透露偏好高調的方式進行求婚，讓眾人一同見證幸福的一刻，Schultz 靈光乍現，想到將求婚直接搬到遊戲之中，於是他主動在推文中向製作團段提出要求，如他所願最終被放入遊戲，然而，就在不久前 Schultz 已經與女友分手了！

製作團隊成員起初認為這名玩家的提案相當有趣，也認為 Schultz 真是個好男人，不過如今已成不堪回首的過去，Insomniac Games 的藝術總監也在推特上詢問大家是否有更好的建議。

至於當事者 Schultz 則向 外媒 透露他想向製作單位提出能將上方的女友名字改成罹患癌症祖母的名字，他的第一本蜘蛛人漫畫就是祖母所送的，從此啟發他對蜘蛛人的熱愛。

不管結局如何，Schultz 似乎也看開了，他自嘲的說到：「這可能是史上最難過的彩蛋啊！」

這個故事告訴我們，以後想要請開發者提出類似這樣彩蛋的要求，最好還是有十足的把握，不然，失戀就算了，玩個遊戲也被自己欺負啊！

==============

睇Pewd News，條友仲要係畀佢阿哥撬牆腳

慘la

佢同佢阿哥應該連兄弟都冇得做sosad

同電影版第一集嘅3角戀情節一樣

有興趣所以揾下d料 睇下兩邊
條女有澄清話佢地個關係好似老母教仔，話俾左一個月事主改但沒效咁話喎
話佢其實唔鍾意打機，睇事主打機都係因為愛過事主 所以想用彩蛋修保關係係冇用
仲有話同事主細佬沒野，因為分左手之後事主派佢細佬睇實條女，所以先俾人覺得佢地好close